中大人!割樹呀!中大人!割樹呀!(要救暴大，同我推到上前線都知!)

大學入面好L多樹，搞到好似山竹咁，就一定要消防先清得到啲樹!

割樹割樹！

有啲樹係古蹟來
唔好割錯

繼續大大力推呀!一定要前線手足今日知道仲有好多人入緊中大!

推呀!係咪想暴大今晚淪陷呀!

推

同我大力啲推!班狗今晚要清暴大呀!

只要啲樹封咗班狗推進條線，就保護到校園!

幫暴大手足爭取多啲回血時間呀!

依個時候唔好理咁多
人命最重要

推呀！！

好方法

Push

棵樹>人命？

古蹟樹好多時都係榕樹，本地品種好粗生好易有第二棵
其次係人命比樹更重要
手足劈樹做rb，支條都可以係武器